有木蘭精神的不是劉亦菲 而是像周庭那樣的香港女兒

周庭會認自己係中國古代故事人物？

仲宣傳緊套花木蘭

可汗大點兵個可汗係中國人

呢套迪士尼大作同天能差唔多同期上
票房相差幾多倍？

套野連打鬥都少到仆街
十條友打仗
比唔起錢請人?

首先
你講係中國古代已經係錯

梅艷芳 謝婉雯 周庭

周庭係saber（好似係）

同將羅馬講成古意大利一樣無稽

中國古代係咪即係70年前

支那豬關人撚事
係貞德
對抗敵國既女英雄

貞德最後俾自己人出賣

周庭係一個宗教團體

利申：前周庭親衛隊成員

篇文講緊佢有木蘭嘅精神